clp sandwich intern

雖然唔知你地有冇上LIHKG,
想希望搵返4月9號ME interview 既你地
大家交流下,有OFFER可以互相講返
唔係無了期咁等落去咁辛苦

介唔介意加返個TG傾下
username：CLPINTERN

做sandwich intern會好撚後悔
希望各位三思

巴打可唔可以講多D呀？

唔後悔，學到野
但真係睇老細同入咗邊個section
((利申：上年做過

你係engine 定係 non engine?
同埋 做完出黎 CV係咪靚好多？

唔該晒

N剪
有CLP呢個名，叫做好過冇

最重要既係
係咪做完一定再defer一年？

defer唔關sandwich事, 只要你係4年內完成哂咁多credits, 你都可以唔defer
只係因為你做sandwich 令你嗰年take 唔到任何course姐
但係有d 情況可以比你一路sandwich一路上堂，例如evening class/Sat class, depends on 你個department 比你嘅選擇。如果巴打你刻苦耐勞，星期一至五收工去上堂，都可以唔洗defer架

巴打之前人工幾多？
我冇問到佢

sandwich 同 summer intern 人工係咪一樣?

非engin

唔係。我個屆sandwich 9100 summer 6700

巴打們半當年返 係咪一定要返足5 日 ， 會唔會留時間比你返U take course， 做完一年有冇得trans cred返U？

如果冇既話 我就一定要defer啦

唔同U唔同安排wor
但係有d 人sandwich 讀evening course, final year hea 到你唔信
((defer咗1年

姐係冇dayoff
我間U唔多會開夜晚堂

有無人知clp 有無return?
non engin

同問
聽親有嘅都係engin

年年都話有 但年年都唔覺有咩人拎到